暴徒可恥

西鐵停左點番工呀
好彩其他路線仲通呀
千祈唔好整死藍色線呀
影響金融心臟我一定鬧你地架